\section{АНАЛИЗ И ОПИСАНИЕ ПРЕДМЕТНОЙ ОБЛАСТИ}

	В мире существует огромное множество ноутбуков, производимых разными
фирмами. Для хранения информации о характеристиках ноутбуков необходима
автоматизированная система, основанная на современной базе данных.
Использование базы данных и автоматизированной системы для работы с базой
данных существенно сократит время подбора подходящей модели ноутбуков,
исходя из заданных характеристик или выбранного вида деятельности.

	Информация о комплектующих ноутбука должна быть, достаточной, для
выстраивания иерархии производительности, энергопотребления и цен моделей.

	Могут существовать следующие ограничения при работе системы учета
ноутбуков различных фирм:

\begin{enumerate}
	\item У одной фирмы может быть несколько ноутбуков.
	\item По одному адресу может находиться несколько компаний (дочерние).
	\item Ноутбуки одной линейки имеют разные характеристики.
	\item Ноутбуки могут принадлежать разным ценовым категориям.
\end{enumerate}

	Работать с базой данных будут следующие пользователи: Администраторы;
Обычные пользователи; Фирмы;

	Администраторы должны иметь возможность добавлять новые модели ноутбуков
и комплектующих.

	Обычные пользователи должны иметь возможность просматривать
систематизированную информацию о моделях ноутбуков различных производителей,
сортируя ее по характеристикам комплектующих.

	Фирмы должны иметь возможность добавлять и удалять свои ноутбуков и
отсутствующее комплектующее.

